有無人唔明石永泰講咩

佢話因爲公民抗命，
你一開始講係無畏無懼，
所以就唔應該斟酌個刑期。

我當時聽到已經覺得好奇怪，
咁唔通假設我因爲呢d 19罪而俾人判五年丶五十年
我都唔可以出聲屌？
三個後生因爲非法集結呢d 罪而判over 半年已經好奇怪啦，
分分鐘撞傷人都無咁重
律政司覆核刑期個準則又唔公開，
新聞傳言滿天飛又唔僻謠

咁因爲二度檢控而入獄，
造成極大社會迴響有唔俾人講咩

要保司法獨立，無法

即係咁，佢一句求仁得仁，將社運人仕等同其他罪犯，如走私運毒，出得黎行預左要還

亦係中共要俾香港人既信息，已經畫出腸

你見啲官/特權人士幾何同市民辯論，因為佢知自己實會出醜。

同樣問題，問佢劉曉波坐監係咪求仁得仁，睇下佢點答

法律界學者係咁天真
佢地個mindset係咁樣
就算戴妖都係

石永泰的辦公室放有英超聯球隊阿仙奴的球衣。石永泰透露，他與羅冠聰都是阿仙奴的球迷，他對羅說：「希望你出來後見到我們的愛隊捧盃。」

係人都睇到係政治檢控

果時又話要認罪坐監
道德感召

好涼薄

明，表示我重要搵食

因為預左所有即是槍決都唔應該批評個當權者
你預左任何結果架

死都要司法獨立

好黑心,想人灰多次

東莞玩處女

猶長盃計唔計先

我理解既意思係
公民抗命係想改變現狀 改變遊戲玩法
而公民抗命必須要存在而抵抗暴政

但一日未成功改變遊戲規則
所做緊既野就係違反而家既規則
政府就明正言順入罪
哪怕唔公義

而呢個入罪就係當初無畏無懼所指既懼

分分鐘坐十次都未有英超歐聯

講乜撚司法獨立
司法獨立邊度黎？
黎自Montesquieu 既separation of powers
香港有冇？
講撚明行政主導呀屌你老母
「全國人大委員長張德江表示，香港特區政治體制不是三權分立，而是以特首為核心的行政主導，而特區管治團隊必須由愛國者組成，中央對於特區法定公職人員是否擁議基本法、是否效忠國家和特區，負有監督責任。」
而且仲要係中央>特區
行政主導+立法受行政操控 (功能組別+主席)
司法都仲要係doj完全under EC控制
人地英國Attorney General 係non cabinet minister 黎架屌你老母
香港呢？除左DOJ連法官都係政府任命！

仲講乜撚野司法獨立 根本自欺欺人

好撚黑心

37依世都出唔番黎了 rip

啫係我唔預我會坐監就唔算求仁得仁？

屌你老母臭閪石永泰

所以兩大律師公會, 石永泰呢D人想保住司法獨立個招牌
但事實係共產黨已經識得點樣玩三權合作

求仁得仁喎 咁又有得比戴狗有位入

石永泰即係話, 公民抗命, 法例一早已寫左最高刑期
即係佢地一早已知最高風險係乜
唔應該一開始, 就assume唔會判最高刑期咁解囉

舉個例, 股票理論上可以跌至零, 公司破產
你唔可以話, 我估唔到真係會跌到零架, 我以為最多係跌10%
輸打嬴要咁解囉

劉曉波唔同,
劉曉波唔係公民抗命

其實係咪風涼話...定係我GET錯

但最後係無認罪, 係抗辯

公民抗命, 就係觸犯唔公義既法律, 去特登被判罪, 去彰顯個唔公義,
感召令事情改變

咁一切其實真係按計劃進行喎！
石永泰話求仁得仁, 係無錯的
係最後一步「感召令事情改變」未出現

公民抗命, 唔係指犯法唔坐監, 或犯法會判輕喎

係香港講司法獨立真係得啖笑
律政司全權決定起唔起訴
法官由委員會選出黎
但班委員會係由特首提名中央任命

咁呀石永泰就唔好再講咩司法獨立呀法治啦
一個文明社會對於公民抗命既態度永遠係較溫和，唔係話最高坐十碌就屈到你坐十碌
依家用條違反人權條約既公安條例告到人做完社會服務付又再坐
點都講唔過去啦

一個文明社會對於公民抗命既態度永遠係較溫和?
呢個只係大家想像, 從來都無咁既一條NORM
美國馬丁路德金既公民抗命, 刑罰又好溫和?

簡單黎講, 香港既公民抗命, 有一個glass ceiling, 就係唔可以超過某個上限刑罰

1. 其實佢地係坐半年已經少過東北果班
2. 刑期會減返社會服務令果d
3. 覺得唔公平應該用上訴機制, 唔係係度噪
4. 佢係大律師就會比較強調法律, 法律上做過就要受罰係冇錯, 佢只係講法律既同時失去左公義

預左有後果唔代表我咩後果都會接受嫁喎

舉個例, 條罪最高判3年,
但你玩唔起, 判長過2星期就唔接受,
咁你一開始就唔好公民抗命呢條罪
搵條最高刑罰2星期既罪去公民抗命

三權配合
法治已死

之後有排坐

即係坐得少過其他人就代表岩
同埋就算上訴左就改變唔到法庭權威已經受損，成班法律界人士出黎屌柒公眾只會無私顯見私
而且原來依家市民覺得判刑過重都唔得既

咩叫比正常重 咁人地條法律最高個刑期set黎做乜

呢個就係佢講50／50既來源

呢班左膠成日話守法、而家港共就行使既有權力律政司覆核刑期、人地依法辦事lam盡你。有冇見楊onQ出黎嗌法治已死? 呢塊終極遮醜布班撚人死都攬實啦

咁如果袁國強主動介入堅持要覆核刑期,,
但上訴庭唔係判6個月, 係再判輕D, say 10個鐘社會服務令呢？
咁又如果, 終審推翻上訴庭同裁判法院, 判佢地無罪呢？

咁係咪就即時轉駄, 話法治未死？

講黎講去, 都係又要搶公民抗命光環, 又唔肯受囉

點解你會俾人話係五毛

1. 咁你未自己決定, 非法集會加號召成班人衝入去,有d保安受傷, 第時成班藍絲帶衝入私人地方整傷人判社會服務令你gur唔gur
2. 市民覺得判得重咪上訴, 佢都已經講左, 覺得判決唔岩就話人染紅, 咁同七警案藍絲帶話洋人法官私通外國冇分別